有冇人30歲都仲要同屋企人住

我應該會係其中一個

嫁唔出可以點

搵連登仔埋單

你好快有pm

言下之意你老公唔係你屋企人？

笑死我

係香港，好正常。

我家姐 31歲
其實佢個人幾好，樣又mix mix地咁
衰係衰在太癡情，仲等緊個男人返嚟

佢其實係點諗出個句野

請留低聯絡方法 好快有人會搵你

講 同父母住 米冇歧義／弱智lor

當年要成31歲先買到樓自住

自己一個人住係自己嘅物業係一生人最開心嘅日子

無拘無束

大把，好多長者住公屋

你當年係幾時？幾錢買入

咁都有得笑

好多人6 70歲，仲要同屋企人住

3個長者一齊住已經不是新聞

好想自己住

香港人想扑個野都要驚比屋企人捉姦

10年12月尾至11年1月頭
3M幾

個單位幾大

38x 實呎

唔識點應你

我係香港同老豆老母住，但係大陸就...

香港可以隨便一人一屋，就冇房屋問題

係咪點都要抽居屋，遠一遠梅窩都要抽?

利：白表

介紹一下

同屋企人住係煩d

但唔洗做家務 飯來張口

我覺得幾好

有鐘點，住太子
冇呢個問題

到宜家都唔敢同老婆講，自住嗰3年係我一生最快活的日子

巴打 好富貴wor

唔怪得

由19歲開始就搬出去， 初時經濟有限，搬到入元朗一帶，九龍返工。
後來買左第一部錢柒，份工又好彩有車位。
跟住就習慣揾乜工都要睇定有冇車位先做，雖然on9 , 但同時又係動力，迫自己提高兢掙力。

為左個車位迫自己早年係錦田供左層村屋，後來賣左賺到第一桶金。

佢應該指 老公都係屋企人， 所以講同父母住就唔會 話果個人弱智。 因為結左婚都係同屋企人（老公）住

我家姐30歲A0，靚女，做細佬既都想佢以後唔洗同屋企人住

言下之意你家姐唔係你屋企人？

你又做乜衝出來柒

柒嗰個明明係樓主
結左婚搬左出去老婆仔女唔係屋企人咩

笑死

咁放係呢個情況下正常人都會將樓主講嘅"屋企人"理解成老豆老母嘅
話結左婚嗰啲都算屋企人嘅其實咪又係玩字蚤 以為好好笑

10幾年前，我舊中學同學講過，香港冇樓係溝唔到有質素嘅港女的
唔明點解港男係呢幾年間才醒覺
社會呢幾年先開始不斷討論，幾後知後覺

其實自己買樓搬出去住，唔一定要因為結婚

因為十幾年前可以靠自己儲首期
依家冇父幹得一條友儲到30 40先做到9按

大把80前冇樓

好幸福
請好好珍惜屋企人

啱

十幾年前 首期

同宜家 首期 邊有得比

十幾年前新樓樓花百幾萬 首期5%
真係幾易上車

我買樓嗰陣
我人工= x ; 層樓賺入價 = y

現在
我人工=2.2x ; 層樓樓價 = 1.63y

pmed

(真人真事)

十五年前, 即係 2002 年, 我既家人靠父母畀 4 成首期買末代居屋 ... 3 房單位 樓價只係 110 萬

我諗當年同期好多人都已供斷有突 ... 可以結婚生仔過穩定生活

但我呢 ? 作為 80 後
我當年只係中六定中七 , 邊有錢 ?

依家呢 ? 淨係依個屋苑, 補地價後既賣價已經係 450 ~ 500 萬
居屋都升值 4 倍幾

點生存呀 ?

一樣
沙士後我家人都係買居屋 都係~1M
十年左右供完
當時我只係小學畢業

好喇 到我宜家大學畢業
樓價升咗幾多倍？
居屋都升到1萬/呎
我可以點？

你地好年輕
我9x年份入u

已經去到半放棄狀態
暫時都係繼續儲 儲多幾年到30歲
買到就買 買唔到就算鳩數

幾歲，時薪多少（月薪是冇意義的）

老婆同個仔算唔算屋企人?

點解計時薪
時薪同月薪都低
宜家計過就咁儲上去30歲都有1.5M
學投資希望有2M

呢條問題你都係唔好問
唔係又俾某 d 話玩捉字蚤
以為好好笑
有人可能喺鄰近地區落嚟定係俾鄰近地區政治文化影響
覺得指出問題嘅人係有問題

其實有啲人真是一生未試過獨居 (留學,旅行, etc 唔計)

婚前同父母住緊接著婚後同spouse住

我都未試過
覺得完全係兩種生活來
有好有唔好 但試下無壞

出題目嗰個冇問題
真是有人30歲冇同屋企人(including parent/silbling/spouse/kid)住

老婆同個仔當然算屋企人

我都真係未
未結婚前同老豆老母住
結左婚之後同老婆住
個仔出埋世就仲熱鬧
我諗依世都冇機會獨居

投資涉及風險
蝕錢既多
俾你賺到幾萬已經好勁好勁
仲話賺50萬
你會唔會睇得太簡單

講就咁講姐
又唔係話包賺

冇機會試帶sp回家玩的日子

結左婚，老婆搬入黎同我父母住
我月入4萬，老婆月入2萬
每月固定支出1萬
每月有5萬閒錢，真係好好駛

咁以前都有帶女仔返屋企鎖埋房玩既
多數都冇發現

有父幹有妻幹
算係咁

同個POST有咩關係

屋企好大？

玩法差好遠

試過番唔到轉頭

如果我無估錯 閣下應該係低能既！

700呎，3房

過左30仲同父母住

其實的確係好好彩
結婚唔駛為住既問題煩惱

公司有個老tb成50歲都同老豆老母住

婆媳關係點？冇嘈交甚至打交？？

真心？

如果1家4口屋企又大
老婆又接受到
其實問題不大
但係扑野會唔會嘈到???

我都試過換樓時，搬番屋企一個月
老婆唔鐘意，住得好拘束

咁又冇
係岩岩結婚頭半年佢話唔慣
我嗰陣都唔敢約朋友出夜街
廢事佢一個人喺屋企對住我父母唔慣
依家都結左婚3年，一齊住左3年，
老婆會主動幫手做家務，每年我又會請阿媽一齊去旅行，
我阿媽幾易tum

我老母同我老婆(果陣未結婚)
嘈到仆街,不過佢地唔會正面嘈
又係搵我做夾心
所以最尾都係一齊住唔到

自己有間房就ok
最多開啲音樂掩蓋住啲聲

我老婆同我父母係兩個世界嘅人
無論學歷見識身家。。。
好難一齊住

我老婆都係用左半年去習慣
頭半年佢都好拘束

真係人夾人
好難講誰是誰非

做同事都有親梳，人夾人
何況一齊住

相見好 同住難
自己一個住嗰種自由、無拘無束係好難得

住過先會明

宜家要同老婆仔女工人住

同屋企人住都可以無拘無束

唔好話住呢樣嘢，小事上，我阿爸為咗就佢，要用中文wtsapp佢
老人家係電話手寫中文，好煩

我未試過獨居之前，都以為係

未試過獨居

兩回事來 (雖然我未試過獨居)
一個人住 咩都你控制
無人打擾你 無得比

同屋企人住都可以冇人打擾
我以前同屋企人住除左帶女仔過夜之外都可以做(但我會偷偷地帶)
果陣間房都算大,叫做可以毒係房唔出去都得,佢地又唔會煩住你,夜返都唔洗交代

你有無試過屙屎唔開門
赤裸唔著衫 大聲播歌 請人返來開party
同家人住一定唔得

我間房有埋廁所可以唔閂門
大聲播歌叫做ok,因為屋企人多數係3樓訓,我係2樓
開party就要預先講定,多數都ok

村屋?
咁唔同講法啦

類似
有時夜晚趁佢地訓左就帶女仔返屋企屈蛇

其實我覺得村屋幾好
一層一齊生活
一層父母同自己各自住
住得近又唔會唔方便

得自己一個,那有錢自己搬出去住

幫襯波叔

夏蟲不可語冰

好懷念隨時可以係廳食煙飲酒嘅日子， 沖涼唔駛閂門。。

我而家同老婆個仔住沖涼都唔閂門

自己一層similar to 獨居

我間屋有個工人同個囡

我以前果度類似村屋
但係打通晒3層
1樓係客廳+雜物房
2樓係我房+廚房+飯廳
3樓係其他人房
咁應該唔算獨居

我就多數係主人房沖
個仔多數係廳玩
冇工人

層樓幾多層？

3層

時薪先準
3份工：
a.日返20小時，50k
b.日返10小時，30k
c.日返5小時， 20k

自己計

1層700呎？

咁上下掛,同村屋d則有d唔同,但應該差唔多大

獨居中，
一病就好辛苦，咩都自己攪掂
打掃好大工程
利申實用8百幾呎

請個鐘點咪得

病有細路仲辛苦，又曳又嘈自己冇得訓
打掃請工人做喇屌

唔中意有外人
拿我份人就勁憎細路既

要開門比佢，我夜返屋企

叫老母黎湊你
我老婆病左我要返工
都係叫佢老母黎湊佢

老母好忙架，老憑照顧我咩

間中一日半日姐
除非你成日病

月入6萬中產

MK仔上連登

3月尾就脫離屋企自己住
好期待

毒撚,帶女返屋企屌都要毒係房

我😍😍😍

等我插醒佢

一日半日都慳返，唔想煩佢

有人擺低鎖匙，鐘點自己嚟，做完閂門走

住邊區
我當年住太子，爽爆，依然懷念

有父幹有妻幹，老母都算開明

我以為係你父母低學歷，老婆高學歷tim，點知倒返轉
做乜娶mk妹咁睇唔開

我屋企D婆媳關係直接D搞笑D
互屌唔煲水
互屌對家洗衫唔順手洗埋
連鎖門扭一圈定兩圈都嘈
不過每次都係隔住我嘈係背後互開火
佢地永遠唔會面對面嘈

唔駛供樓租樓，唔生小朋友，
每月5萬，生活質素真係好正

如果要供樓養小朋友，就陷家產啦

游議員其實講得好啱
最直接指出無私人空間扑野呢個社會問題
有屋企人喺度 根本咩野都冇得做

btw 首先要有女